又到中秋節喇 最on9月餅嚟講 五仁月餅認第二有冇月餅認第一？

屌你老母臭閪都唔知邊個on9發明五仁月餅呢啲咁on9嘅嘢
同鹼水粽真係有過之而無不及

yes

Yes

廢老妹下妹下食五仁

唔撚買

冰皮一定排第一
月餅本身就係傳統食物
冰皮係單純商業發展出黎
又好食唔過雪糕

老一輩最鐘意食

五仁冰皮月餅

屌你老母